cc台手足越來越幽默

「方艙醫院」四個字又順又好記 唔比講
係要讀 醫院管理局社區治療設施
屌你老母11個字 仲要紅色大字 我差d以為係假膠

呢條友on9姐
臨時醫院先係主流意見

而家先知樓主改過名

？